---
layout: "comment"
hidden: true
title: "23979"
date: "2018-03-04T19:51:25"
uploadBy:
- "peterholland"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
@Ingwer : Super Modell -"Stellingmolen"  !.... grandioos...

@Ralf :  Herzlichen Dank zum fotografieren.

Meine Polder-Scheprad-Molen is eveneens ver gevorderd.
Binnenkort zal ik ook fotos uploaden.

Gruss,

Peter 
Poederoyen NL